<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>幽玄怪社 依藤幸夢店</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on 幽玄怪社 依藤幸夢店</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Aug 2018 22:28:07 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>セナに乗ってほしい車</title>
      <link>/blog/car/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Aug 2018 22:28:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/car/</guid>
      <description>設定を考えているうえでなんとなく、セナに車に乗っていて欲しいな……。
こう考えるうちに幾つかある僕自身が乗りたい車の一台に乗せればいいのでは？となりまして
決めようかと思います。
一台目 Audi S8 D4系 何でこれ？って人も多いでしょう、多分にトランスポーターイグニッションの影響がありますね。
中々おしゃれにのってるし格好いいじゃないですか、デキる人って感じでｗ
詳しくは此処Audi S8 D4
二台目 Audi A8 D4 これもトランスポーターシリーズですね
詳しくは此処Audi A8 D4
三台目 BMW 7er これは、僕が試乗して乗りやすかったなァと思ったBMW 7erですね。
黒塗りのBMWって厳ついのでセナに合うか不安ですけども
詳しくは此処BMW 7er
四台目 Porsche 911 Carrera Porscheって試乗すらしたこと無いんですよ、目の前で見ることはあっても。
まさしく僕の中での一度は運転してみたい車ですね。
詳しくは此処Porsche 911 Carrera
…… 割と自由に選んでますが、なんか、日本車が思いつかないｗ
Nissan GT-R 詳しくは此処Nissan GT-R
Toyota Mark X 詳しくは此処Toyota Mark X
Mitsubishi RVR 詳しくは此処Mitsubishi RVR
Subaru Legacy B4 詳しくは此処Legacy b4
Honda NSX 詳しくは此処Honda NSX
そもそも 日本の今のデザインって変なんですよね。こう流線型を象るのに必死になって元の格好いい部分を潰してる。
あんまりにも日本車パッと思いつかないんですよねぇ。
各社1台ずつ上げたかったんですけども。
ってか、これで1台ずつ上がったのかな（光岡とかは除く）
駅のロータリーで待ち合わせしてて、此処に上がってる車で迎えに来られたらヤバイ（語彙力不足）
よし、ここから1台まず決めて、他の車はまた別のキャラに……とかにすればいいかな</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>村焼場インスタンスが一時的にアクセスできなかったことについて。</title>
      <link>/blog/slcb-m-to-accident/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Aug 2018 16:11:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/slcb-m-to-accident/</guid>
      <description>2018年8月10日～13日のムトー全サービス停止の経緯と今後について
10日午前以下の時間に利用者（僕含め）最終トゥートをした後アクセスが死んだ模様です。
あきらさんは8:34時が最終トゥート
崎奈さんは8:53が最終トゥート
依藤は8:06が最終トゥート
うらひとさんは8:53が最終トゥート
藤堂さんは8:26が最終トゥート
今後当インスタンス運営のスペースを借りている、ホープムーン社発表では、
 （１）当面の間、新規のインスタンス申込受付は中止します。
（２）8月下旬より有料インスタンスを新しいサーバー環境へ移転します。
（３）9月14日(金)に無料インスタンスは停止します。(WebArena利用中止)
存続をご希望の場合、それまでに有料化をお願いいたします。
（４）健全性維持の為の体制を構築していきます。
 こういう事なので当インスタンスも有料化へ移行し存続する方向なんですけども
村焼場の運営については村焼場内での発言を元に行動し、時には自費を出していたりしますが、
それでも、一部を利用者の方に負担していただくことになります。
その点に関しては、大変申し訳ありません。
今後共村焼場インスタンス、依藤自身、依藤の創作、 プログラムの方を何卒よろしくお願いします。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Photo</title>
      <link>/photo/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 01:40:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>/photo/</guid>
      <description> 依藤 セナ    作者 イラスト     e10ulen    18_kareraさん            創音さん     依藤 咲夢 アイドル　Leaf Cherry Blossom 瀬崎 唯    作者 イラスト     e10ulen     瀬崎 晶    作者 イラスト     創音さん     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>みんなで週刊誌(WEB週刊誌)</title>
      <link>/blog/web-magazine/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jun 2018 12:27:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/web-magazine/</guid>
      <description>フライデー的な週刊誌をコンビニみたいに色々と置くサイト
みんなが読者でみんなが編集者
ブロマガとかweb日記ではなく新しい形のWEBプレス。 サイトとしてあるべきだし 写真交えて、文章かいて、広告も打てるし、ハンドメイドでもレシピでも創作でも何でも書ける。
利益計算は有料誌と無料誌で分ける。
１つの有料誌を100ptで販売して。月に何冊売れたかで利益が出る。
100ptを300円とすれば10人が買えば3000円になって、
そのうちの2000円位を筆者で山分け（ページ数で計算する）
最初はそう考えてたけど、100ptで売るなら
・60ptを筆者利益
・40ptを運用費として回収するといいかも知れない（長続き的に）
４週間（約一ヶ月）、つまりその月に載る広告は900ptで一般にも開放するし、
筆者側ならタダなり90ptで乗っけるなり出来る。枠のサイズは応相談
こんな事描いたけど単なる絵空事
そもそも週刊誌はまぁ無理だろうな。よくて月刊誌だけど、それだと費用回収ができなくなるし、
隔週刊にしてもそう。
ああいう実物の週刊誌、隔週刊誌は物量で費用抑えちゃってるからなぁ
うまく行かないねぇ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>村焼場について</title>
      <link>/blog/slcb-m-to/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2018 21:14:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/slcb-m-to/</guid>
      <description>株式会社ホープムーンが運営するムトー★無料マストドンを利用し、
立ち上げた村焼場ブチ切れインスタンスですが、残念ながら、維持費支払いをファンブルしまして
現時点（記事更新時）で既に期限きれ状態でございます。
登録していただいた皆様には大変申し訳ございませんが、
当村焼場インスタンスはこのまま自然死させます（多分ですが）
近日中に何らかの形でいちくら避難所を制作したいとは思っています。
インスタンス立ち上げるか、どうするか悩んでいますが
続報は待て！！！！ 自然死はしませんでした
なので、じわじわと無料範疇で動くなり、独自ドメインで作成し直すなりします。わぁい</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>杜の奇跡27</title>
      <link>/blog/mori-kiseki/</link>
      <pubDate>Mon, 28 May 2018 22:08:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/mori-kiseki/</guid>
      <description>5月27日仙台市にて杜の奇跡27が行われました。
併催が『提督とズル休み4』と『東方杜郷想6』です。
初参加のイベントだったのですが、なかなか楽しめました。
目的のサークルとかなにも事前情報無しで行ったんですが、
カタログ購入して開場待機列に並んでる時、
ジャンル傾向配置等を確認したら東方Projectや艦これ、アイマス等々あるじゃないですか
「お、これは楽しめる！」って思ったんですけど、そもそも杜の奇跡の参加理由が下の余談にあるとおり、
創作サークルを見に行ったんです。
どれぐらいの厚さ大きさで皆さん頒布してるのかな？という調査も兼ねてイベントの空気に触れてみたかった
スペース回って、色々立ち読みさせてもらいました。
無配本があると手に取りやすいなっていう感覚でした。僕が単にセコいだけなのかも知れませんが。
無配本は見つけ次第頂いて回りました。余白だったり色々と参考にしたり、インプットに利用させていただきます！
東方の島にてIOSYSさんが居たりしましてちょっと感動しました。
「やべえ、IOSYS居る・・・！」ってなったりしました。
今回頒布されていたもので購入したものは８割、９割ぐらい東方グッズでしたね…。
（依藤さん、貴方創作サークル見に行ったのよ）
 東方紅魔月譚/まぐなむお〜ぱす 東方ハイスピード3/ガネメ 抜け出せぬキャプティビティー/ガネメ 東方ハイスピードDX/ガネメ 霊夢ぬいぐるみ/Nogunaga-Style 幻想ユーティリタリア/寝落ちまでが１日 十六夜咲夜キーホルダー/秦彩音+  色々と買わさせていただきました。
ガネメさんのグッズが多いのは、ハイスピード系との事で作業BGMにする気での購入でした。
創作サークル側では
 Alicetale2/Alicematic  表紙買いになっていしまいましたが、可愛い！
創作サークル、東方サークル問わずで無配本あるとこのは、頂戴して周り、
なおかつ、寝落ちまでが１日さんの所で、ポスター差し上げますとありましたので
図々しいかなと思いつつ、頂いてしまいました。
運営本部並びにRed-Trainさんの製本サンプルを手に取れるスペースがありまして色々と触らせていただきました。
希望としてはワンブックスノベルか、スカーレットノベルの用紙での製本なんですが、
２００ページでも背が２ｃｍちょっとしか無い印象だったので、現状相当薄っぺらくて、読みづらいなって感じになりそうです。
キンマリ系だとなぁっていうのもありますし、もうちょっと執筆してから改めて考えます。
余談ですが 開場した瞬間の中から拍手が伝播してく状況とか好きです
イベント参加が決まるまでが凄いダイジェスト感満載でした
夜中に何時も居るSNS（Ichiji.Social）で遊んでて
 僕「イベント行ってみたいな」 「行けばいいじゃん、依藤さんの地元で確か、杜の奇跡ってのあったよね。」 僕「ちょっとググってきます」 「開催日そろそろじゃないかな」 僕「明日です。正確には後５時間後位には開催です。」 「oh…」 僕「なので今から寝て起きれたら行きます」 僕「起きてしまった」（目覚ましも何もかけてない） 「お、行ってきな」 僕「行ってきまーす！」 僕「クッソ楽しかった」 「おかえり」 僕「じゃんけんの勝てなささは異常」 「だいたいそんなもん」  そんなこんなで初イベント参加は無事楽しい思い出になりました。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ワンライリスト</title>
      <link>/ohw/</link>
      <pubDate>Sat, 26 May 2018 22:56:14 +0900</pubDate>
      
      <guid>/ohw/</guid>
      <description>このページは主にichiji.socialにて行われる
週一イベント#創作版深夜の文字書き６０分一本勝負
このタグについて参加したものを記載しています。
ほとんど未参加ですが、少しずつ参加しなおして記載しています。
第01回〜第10回
   回数 お題     第01回 「さあさ皆さんお立ち会い！」/マフラー   第02回 「月がきれいですね」/色あざやか   第03回 「さむくなってきた」/羽根   第04回 「私から離れないで」/彼岸花   第05回 「あなたは○○に選ばれました！」/傘   第06回 「おかえり」/きのこ   第07回 「一杯どうですか」/紅葉   第08回 「ハッピーハロウィン」/カンテラ   第09回 「よくできました」/星空   第10回 「親愛なる友よ」/ポッキーゲーム     第11回〜第20回:第12回参加
   回数 お題     第11回 「ご一緒してもよろしいですか」/帰る場所   第12回 「あの日のこと、覚えてる？」/ペアルック   第13回 「明日は雪が降るんだって」/お気に入りの服   第14回 「お腹空いたね」/こたつ   第15回 「おいで」/イルミネーション   第16回 「メリークリスマス！」/キラキラデコレーション   第17回 「明るい未来が見える」/ 餅つき   第18回 「良薬は口に苦し」/犬   第19回 「よく頑張ったね」/贈り物   第20回 「お前のこと、認めたわけじゃない」/空     第21回〜第30回:第28回参加</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>現在書いている小説のメモです</title>
      <link>/blog/ss-setting/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 23:59:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/ss-setting/</guid>
      <description>ss/pdf
登場人物 セナ
戀
咲夢
アイドルユニット
場所 家から会社へ
会社内だと
地下駐車場から役員会議室へ
キャンプ場から観光地巡りへ
観光地巡りからの買い物へ
買い物からキャンプ場へ
どういう話 セナが久々に出社してくる話
セナが現役トップアイドルの二人を部下に持つ話
キャンプ生活しながらそれを自社ケーブルテレビで配信して安全性を確保しつつ、話題にしようとするセナ
キャンプか、72時間日本移動（○○から○○まで）になりました。
再びセナが芸能人として復帰して仕事していくうちにトップアイドルになる…？
キャンプしながら日本をめぐる話になりそうです。
オチ（目指していく先 セナがトップアイドルとなってしまう。
展開メモ ほんとにこれ
一応、会社にきて、咲夢と合流してエレベータに乗って、
役員会議室向かうまではできた
戀との合流まで進んだ
セナが預かる部下が問題児だったら…？
部下は現役トップアイドルユニット
何処が問題児なのかさっぱり分からないぜ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>セナの撮影した写真</title>
      <link>/blog/photo00/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 23:37:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/photo00/</guid>
      <description>ここに僕が撮った写真を記録として残していこう。
誰が見るか、正直に言えばわからないけどね。
でも、誰かの目に止まり、小さな感動を与えれれば、幸いだ。
尚、撮影機材については、iPhoneSEだからそこの所はご了承を。
走ってて見つけた物 小さな命 5&amp;frasl;6
雲を追いかけていたら小さな命を見つけたからそこで撮影した。
風が強く雲も飛んでいくように逃げる天候の中、はっきりとした色を付けた小さな命。綺麗だった。
寂れた教会。 3&amp;frasl;11
キャンプ帰りの長い道のり、少しばかり休憩しようと駐車場に愛車のカブを停め、
散歩をしていたら見つけた。寂れた小さな教会。今は誰もいないみたいだ。
食事 食べたものも写真に残せって姉貴が言うから、とりあえず撮ってきた。
せっかく撮ってきたんだ、掲載しようレストランの名前を記載すればいいよね。
たまご舎って場所。
唯一居る友人と妹とツーリングでお昼ご飯を食べに行ったんだ。
結構美味しいと評判でね、３０分くらい並んだよ。
どれも美味しかった。また、行きたいね。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>僕について</title>
      <link>/blog/sena-30-q-and-a/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 02:17:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/sena-30-q-and-a/</guid>
      <description>[&amp;ndash;]　こんにちは。今日はよろしくお願い致します。
「ああ」
[01]　ではまず初めに、あなたのお名前を教えてください。
「僕の名前は、依藤セナ。よろしく」
[02]　今のあなたの服装を教えてください。
「革のライダースジャケットにジーパン、まぁ何時もの格好だね。」
[03]　好きな食べ物は何ですか？また、嫌いな食べ物は。
「好きな食べ物、か。カップ麺で悪いけどシーフードヌードルかな。よくキャンプするとき食べるんだ」
[04]　外食はよくされますか？
「外食になるのかわからないけど、よくキャンプ場とかでご飯を食べてるよ。自然に囲まれつつ食べると最高だ」
[05]　奢られることが多いですか？また、自ら奢る方ですか？
「姉貴がよく色々と奢ってくれるようになったね。昔は何時もセナお金貸してーって泣き言言ってきてたのに」
[06]　よく利用する施設とその理由を教えてください。（例：コンビニ/本屋/市民プール.など）
「バイク屋と、ガソリンスタンド、あとはやっぱりキャンプ場かな」
「理由、ねえ。バイク屋は自分のバイクも妹のバイクも全部僕が整備してるからね。」
「キャンプ場は、キャンプ場は良いよ。自然に囲まれる。たまに道の駅でテント張ったりもするけどね。」
「スタンドは乗り物動かすのも、ちょっとした休憩にも使えるいいところだよ。」
[07]　朝、目覚めはよい方ですか？
「良いほうなんじゃないかな、他と比べる対象が姉貴といつ寝てるか分からない妹だからなんとも言えないけど」
「生まれてこの方遅刻したことはないし、そもそも目覚まし時計を使ったことがない。」
[08]　朝食はご飯派？パン派？
「パンかな、日が昇る前に出発して、コンビニでパン買って食べることが多いから」
[09]　料理はしますか？するなら、どんな物が得意ですか？
「家に居ると、妹の料理の方が美味しいから、作ってもらうけど、キャンプに行くと色々作るよ。」
[10]　目玉焼きには何をかけて食べますか？
「目玉焼き…醤油だね。たまにマヨネーズかけられるけど」
[11]　ひとり暮らしですか？それとも、ご実家？
「一応、実家というか妹と二人暮らししてる。姉貴は結婚してるからね」
[12]　家族について、今どう思っていますか？
「姉貴はアホだけど一応世間的には天才とか秀才って呼ばれる部類、らしい。妹はドジさえしなければ優秀。」
[13]　現在、何かお仕事はされていますか？
「一応、コネみたいな形になってしまったけど姉貴が継いだ会社の役員してるよ。めったに出社しないから出社するといろんな人に驚かれる」
[14]　趣味はなんでしょう。
「旅、これに尽きるね。」
[15]　では、特技はありますか。
「特技、ねえ。なんだろうね、勘で日本一周した事…？いや、これ特技じゃないね」
「宝塚のスターみたいに、イイ声で女の子落とす事ならできるよ」
[16]　あなたが現在所持している物で、1番思い出深い物を1つ教えてください。
「この子（カブ）かな。16歳で原付の免許取ってすぐにのり始めてキャンプを始めたからね。」
「色んなとこに行ったし、色んなとこ壊れたけど、全部思い出だよ」
[17]　普段必ず持ち歩いている物はありますか？
「この子でも、R25でもそうだけど、基本的にバイク移動だからレインウェアは欠かさず持ってるね。」
[18]　今財布に入っている、所持金を教えてください。
「3万くらいかな。後で二台ともガソリン入れに行かなきゃ行けないし、その後R25でちょっと走りに行くつもりなんだ」
[19]　貯金はされていますか？
「貯金かー、一応毎月給料が入る身分になってるからね。半分以上は貯金に回してるよ。」
[20]　もしも100万円が手に入ったらどうしますか？
「100万円…キャンプ道具を刷新して、余ったら２台の整備費に回すかな」
「キャンプ道具は大切に使うと長持ちするよ。今使ってるのも１６の時にお小遣いで少しずつ買い集めたやつだし」</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SLCB登場人物見聞録</title>
      <link>/blog/slcb-setting/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 19:45:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/slcb-setting/</guid>
      <description>名前 依藤 戀     年齢 22歳   髪型 ショートカット   髪色 紺桔梗   瞳色 右:紅桔梗 左:猩々緋   眼鏡 かけていない   身長 168cm   血液型 AB型   一人称 僕   誕生日 7月1日   飲酒 ラフロイグがとても好きでよく飲んでいる。   煙草 チェ・グリーンメンソールを吸っている。
吸うときはキセルを使っている。   体格 華奢   性格 基本的に身内ではアホの子扱いされるが、
科学専門誌に論文が乗るほどの秀才
妹のセナの生き方が心のどこかで羨ましいと思っている。       名前 依藤 セナ     年齢 21歳   髪型 ボサボサでヘルメット癖がついた肩までのミディアムヘア   髪色 くすんだ金髪   瞳色 ケンブリッジブルー   眼鏡 普段からかけてるが、時折コンタクトをする事もある   身長 153cm   血液型 AB型   一人称 僕   誕生日 8月19日   飲酒 する。好きなのはウィスキー   煙草 吸う。銘柄は外ではガラム。家だとブラックデビルを吸っている   体格 華奢、大型バイクが乗りたかったが、免許取得段階で説得されやめた   愛車(2輪) スーパーカブ90 &amp;amp; YZF-R25   愛車(4輪) AudiS8Plus   性格 無神論者、人間不信が強く用心深い行動をとるが、</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>私の世界</title>
      <link>/blog/world/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/world/</guid>
      <description>世界構想  要素
 魔法
 五行思想ベース
 魔力
 気体として空気中に存在する
 敏感な人には魔力の流れが見えたりする
 木火土金水 魔力には色がついている
 属性
 五行思想ベース
 相生←→相剋
 精霊について
 現代式魔法を行使する人々は精霊が存在することは知識として持っている。
 敏感な人は魔力の流れが見えたり、流れに色がついている事や、精霊が見えたりする。
 近代式魔法を行使する人々は精霊は符を通して見える
 敏感な人は精神力を使い、対話をする事ができる
 法器について
 魔法プログラムは、パソコンと知識があれば組むことができる。
 一般の人は基本的に専用ショップ等で調整したり、プログラムを入れ替える。
 自己責任でプログラムをいちから組んで魔法として行使できる
 公開されているアプリを入れるか、自作して作るかの違い
 依藤家について
 代々男性が当主を務める
 表向きは大企業を経営している名家
 当主の名前は襲名制で継がれていく
 当主の真名は幼少時代から付く両親、側近、婚姻相手しか知らされることは無いが、引退後は別
 近代式魔法の十家は依藤家から枝分けされていった分家
 現代式魔法の五家は十家が過去に造った人工魔法使いの名残
 近代式、現代式の十五家の「荏・杜・胡」は本家「依藤家」の血がわずかでも流れている事を示す
 近代式魔法の名家
 城乃荏・城ノ杜
 緋乃荏・緋ノ杜
 土乃荏・土ノ杜
 鹿乃荏・鹿ノ杜
 瑞乃荏・瑞ノ杜</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Link</title>
      <link>/link/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/link/</guid>
      <description>応援、質問、なんでもござれ マシュマロ 来た質問、応援等は　全　て　Twitterにて応えさせていただきます。
質問は無いけど応援したい、そんなあなたに 拍手ボタン
一次創作サイト相互リンク様 朝焼け、眠りて。/創音(きずね)様
便利なツール達 村焼場 現在はスパムが多すぎる為新規登録停止しています。
自作ツール msd CLIクライアントを自作いたしました。
msd2 GUIクライアントを自作いたしました。
一次創作イベント Text-revolutions
Comitia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>幽玄怪社依藤工夢店について</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>依藤（えとう）と申します。
小さなGo言語のプログラムから、物書きの端くれまで幅広く行っております。
ワンライはone hour write&amp;hellip;に
当サイトはGithubのホスティングサービス
Go言語のプログラムHugoにて成り立っております。
ドメイン管理費・インスタンス管理費のために
当サイト・サークルは有志による投げ銭を受け付けております。
当サイト・サークルは特定の名称・個人・団体・事件などとは一切関係ありません。
いかなる思想・信仰・良心等を肯定、否定する趣旨は一切ございません。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>投げ銭</title>
      <link>/tipping-box/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/tipping-box/</guid>
      <description>銀行名 ジャパンネット銀行     支店名 はやぶさ支店   口座区分 普通口座   口座番号 003-8301200   口座名義 オカムラ ナオト    振込手数料はご負担くださいますようお願いします。
サイト維持やいちくら避難所維持モチベにつながり、創作のモチベが上がります。
そして、僕の明日のご飯になります。
スポンサー様 alhe様 あきらつかさ様(ichiji.social) あきらつかさ様(twitter)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>