<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on 幽玄怪社 依藤幸夢店</title>
    <link>/tags/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on 幽玄怪社 依藤幸夢店</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Aug 2018 01:40:26 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Photo</title>
      <link>/photo/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 01:40:26 +0900</pubDate>
      
      <guid>/photo/</guid>
      <description> 依藤 セナ    作者 イラスト     e10ulen    18_kareraさん            創音さん     依藤 咲夢 アイドル　Leaf Cherry Blossom 瀬崎 唯    作者 イラスト     e10ulen     瀬崎 晶    作者 イラスト     創音さん     </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>みんなで週刊誌(WEB週刊誌)</title>
      <link>/blog/web-magazine/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jun 2018 12:27:07 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/web-magazine/</guid>
      <description>フライデー的な週刊誌をコンビニみたいに色々と置くサイト
みんなが読者でみんなが編集者
ブロマガとかweb日記ではなく新しい形のWEBプレス。 サイトとしてあるべきだし 写真交えて、文章かいて、広告も打てるし、ハンドメイドでもレシピでも創作でも何でも書ける。
利益計算は有料誌と無料誌で分ける。
１つの有料誌を100ptで販売して。月に何冊売れたかで利益が出る。
100ptを300円とすれば10人が買えば3000円になって、
そのうちの2000円位を筆者で山分け（ページ数で計算する）
最初はそう考えてたけど、100ptで売るなら
・60ptを筆者利益
・40ptを運用費として回収するといいかも知れない（長続き的に）
４週間（約一ヶ月）、つまりその月に載る広告は900ptで一般にも開放するし、
筆者側ならタダなり90ptで乗っけるなり出来る。枠のサイズは応相談
こんな事描いたけど単なる絵空事
そもそも週刊誌はまぁ無理だろうな。よくて月刊誌だけど、それだと費用回収ができなくなるし、
隔週刊にしてもそう。
ああいう実物の週刊誌、隔週刊誌は物量で費用抑えちゃってるからなぁ
うまく行かないねぇ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>セナの撮影した写真</title>
      <link>/blog/photo00/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 23:37:42 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/photo00/</guid>
      <description>ここに僕が撮った写真を記録として残していこう。
誰が見るか、正直に言えばわからないけどね。
でも、誰かの目に止まり、小さな感動を与えれれば、幸いだ。
尚、撮影機材については、iPhoneSEだからそこの所はご了承を。
走ってて見つけた物 小さな命 5&amp;frasl;6
雲を追いかけていたら小さな命を見つけたからそこで撮影した。
風が強く雲も飛んでいくように逃げる天候の中、はっきりとした色を付けた小さな命。綺麗だった。
寂れた教会。 3&amp;frasl;11
キャンプ帰りの長い道のり、少しばかり休憩しようと駐車場に愛車のカブを停め、
散歩をしていたら見つけた。寂れた小さな教会。今は誰もいないみたいだ。
食事 食べたものも写真に残せって姉貴が言うから、とりあえず撮ってきた。
せっかく撮ってきたんだ、掲載しようレストランの名前を記載すればいいよね。
たまご舎って場所。
唯一居る友人と妹とツーリングでお昼ご飯を食べに行ったんだ。
結構美味しいと評判でね、３０分くらい並んだよ。
どれも美味しかった。また、行きたいね。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>僕について</title>
      <link>/blog/sena-30-q-and-a/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 02:17:10 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/sena-30-q-and-a/</guid>
      <description>[&amp;ndash;]　こんにちは。今日はよろしくお願い致します。
「ああ」
[01]　ではまず初めに、あなたのお名前を教えてください。
「僕の名前は、依藤セナ。よろしく」
[02]　今のあなたの服装を教えてください。
「革のライダースジャケットにジーパン、まぁ何時もの格好だね。」
[03]　好きな食べ物は何ですか？また、嫌いな食べ物は。
「好きな食べ物、か。カップ麺で悪いけどシーフードヌードルかな。よくキャンプするとき食べるんだ」
[04]　外食はよくされますか？
「外食になるのかわからないけど、よくキャンプ場とかでご飯を食べてるよ。自然に囲まれつつ食べると最高だ」
[05]　奢られることが多いですか？また、自ら奢る方ですか？
「姉貴がよく色々と奢ってくれるようになったね。昔は何時もセナお金貸してーって泣き言言ってきてたのに」
[06]　よく利用する施設とその理由を教えてください。（例：コンビニ/本屋/市民プール.など）
「バイク屋と、ガソリンスタンド、あとはやっぱりキャンプ場かな」
「理由、ねえ。バイク屋は自分のバイクも妹のバイクも全部僕が整備してるからね。」
「キャンプ場は、キャンプ場は良いよ。自然に囲まれる。たまに道の駅でテント張ったりもするけどね。」
「スタンドは乗り物動かすのも、ちょっとした休憩にも使えるいいところだよ。」
[07]　朝、目覚めはよい方ですか？
「良いほうなんじゃないかな、他と比べる対象が姉貴といつ寝てるか分からない妹だからなんとも言えないけど」
「生まれてこの方遅刻したことはないし、そもそも目覚まし時計を使ったことがない。」
[08]　朝食はご飯派？パン派？
「パンかな、日が昇る前に出発して、コンビニでパン買って食べることが多いから」
[09]　料理はしますか？するなら、どんな物が得意ですか？
「家に居ると、妹の料理の方が美味しいから、作ってもらうけど、キャンプに行くと色々作るよ。」
[10]　目玉焼きには何をかけて食べますか？
「目玉焼き…醤油だね。たまにマヨネーズかけられるけど」
[11]　ひとり暮らしですか？それとも、ご実家？
「一応、実家というか妹と二人暮らししてる。姉貴は結婚してるからね」
[12]　家族について、今どう思っていますか？
「姉貴はアホだけど一応世間的には天才とか秀才って呼ばれる部類、らしい。妹はドジさえしなければ優秀。」
[13]　現在、何かお仕事はされていますか？
「一応、コネみたいな形になってしまったけど姉貴が継いだ会社の役員してるよ。めったに出社しないから出社するといろんな人に驚かれる」
[14]　趣味はなんでしょう。
「旅、これに尽きるね。」
[15]　では、特技はありますか。
「特技、ねえ。なんだろうね、勘で日本一周した事…？いや、これ特技じゃないね」
「宝塚のスターみたいに、イイ声で女の子落とす事ならできるよ」
[16]　あなたが現在所持している物で、1番思い出深い物を1つ教えてください。
「この子（カブ）かな。16歳で原付の免許取ってすぐにのり始めてキャンプを始めたからね。」
「色んなとこに行ったし、色んなとこ壊れたけど、全部思い出だよ」
[17]　普段必ず持ち歩いている物はありますか？
「この子でも、R25でもそうだけど、基本的にバイク移動だからレインウェアは欠かさず持ってるね。」
[18]　今財布に入っている、所持金を教えてください。
「3万くらいかな。後で二台ともガソリン入れに行かなきゃ行けないし、その後R25でちょっと走りに行くつもりなんだ」
[19]　貯金はされていますか？
「貯金かー、一応毎月給料が入る身分になってるからね。半分以上は貯金に回してるよ。」
[20]　もしも100万円が手に入ったらどうしますか？
「100万円…キャンプ道具を刷新して、余ったら２台の整備費に回すかな」
「キャンプ道具は大切に使うと長持ちするよ。今使ってるのも１６の時にお小遣いで少しずつ買い集めたやつだし」</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>