<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on 幽玄怪社 依藤幸夢店</title>
    <link>/categories/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on 幽玄怪社 依藤幸夢店</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Aug 2018 16:11:17 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>村焼場インスタンスが一時的にアクセスできなかったことについて。</title>
      <link>/blog/slcb-m-to-accident/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Aug 2018 16:11:17 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/slcb-m-to-accident/</guid>
      <description>2018年8月10日～13日のムトー全サービス停止の経緯と今後について
10日午前以下の時間に利用者（僕含め）最終トゥートをした後アクセスが死んだ模様です。
あきらさんは8:34時が最終トゥート
崎奈さんは8:53が最終トゥート
依藤は8:06が最終トゥート
うらひとさんは8:53が最終トゥート
藤堂さんは8:26が最終トゥート
今後当インスタンス運営のスペースを借りている、ホープムーン社発表では、
 （１）当面の間、新規のインスタンス申込受付は中止します。
（２）8月下旬より有料インスタンスを新しいサーバー環境へ移転します。
（３）9月14日(金)に無料インスタンスは停止します。(WebArena利用中止)
存続をご希望の場合、それまでに有料化をお願いいたします。
（４）健全性維持の為の体制を構築していきます。
 こういう事なので当インスタンスも有料化へ移行し存続する方向なんですけども
村焼場の運営については村焼場内での発言を元に行動し、時には自費を出していたりしますが、
それでも、一部を利用者の方に負担していただくことになります。
その点に関しては、大変申し訳ありません。
今後共村焼場インスタンス、依藤自身、依藤の創作、 プログラムの方を何卒よろしくお願いします。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>村焼場について</title>
      <link>/blog/slcb-m-to/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2018 21:14:59 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/slcb-m-to/</guid>
      <description>株式会社ホープムーンが運営するムトー★無料マストドンを利用し、
立ち上げた村焼場ブチ切れインスタンスですが、残念ながら、維持費支払いをファンブルしまして
現時点（記事更新時）で既に期限きれ状態でございます。
登録していただいた皆様には大変申し訳ございませんが、
当村焼場インスタンスはこのまま自然死させます（多分ですが）
近日中に何らかの形でいちくら避難所を制作したいとは思っています。
インスタンス立ち上げるか、どうするか悩んでいますが
続報は待て！！！！ 自然死はしませんでした
なので、じわじわと無料範疇で動くなり、独自ドメインで作成し直すなりします。わぁい</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>杜の奇跡27</title>
      <link>/blog/mori-kiseki/</link>
      <pubDate>Mon, 28 May 2018 22:08:02 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/mori-kiseki/</guid>
      <description>5月27日仙台市にて杜の奇跡27が行われました。
併催が『提督とズル休み4』と『東方杜郷想6』です。
初参加のイベントだったのですが、なかなか楽しめました。
目的のサークルとかなにも事前情報無しで行ったんですが、
カタログ購入して開場待機列に並んでる時、
ジャンル傾向配置等を確認したら東方Projectや艦これ、アイマス等々あるじゃないですか
「お、これは楽しめる！」って思ったんですけど、そもそも杜の奇跡の参加理由が下の余談にあるとおり、
創作サークルを見に行ったんです。
どれぐらいの厚さ大きさで皆さん頒布してるのかな？という調査も兼ねてイベントの空気に触れてみたかった
スペース回って、色々立ち読みさせてもらいました。
無配本があると手に取りやすいなっていう感覚でした。僕が単にセコいだけなのかも知れませんが。
無配本は見つけ次第頂いて回りました。余白だったり色々と参考にしたり、インプットに利用させていただきます！
東方の島にてIOSYSさんが居たりしましてちょっと感動しました。
「やべえ、IOSYS居る・・・！」ってなったりしました。
今回頒布されていたもので購入したものは８割、９割ぐらい東方グッズでしたね…。
（依藤さん、貴方創作サークル見に行ったのよ）
 東方紅魔月譚/まぐなむお〜ぱす 東方ハイスピード3/ガネメ 抜け出せぬキャプティビティー/ガネメ 東方ハイスピードDX/ガネメ 霊夢ぬいぐるみ/Nogunaga-Style 幻想ユーティリタリア/寝落ちまでが１日 十六夜咲夜キーホルダー/秦彩音+  色々と買わさせていただきました。
ガネメさんのグッズが多いのは、ハイスピード系との事で作業BGMにする気での購入でした。
創作サークル側では
 Alicetale2/Alicematic  表紙買いになっていしまいましたが、可愛い！
創作サークル、東方サークル問わずで無配本あるとこのは、頂戴して周り、
なおかつ、寝落ちまでが１日さんの所で、ポスター差し上げますとありましたので
図々しいかなと思いつつ、頂いてしまいました。
運営本部並びにRed-Trainさんの製本サンプルを手に取れるスペースがありまして色々と触らせていただきました。
希望としてはワンブックスノベルか、スカーレットノベルの用紙での製本なんですが、
２００ページでも背が２ｃｍちょっとしか無い印象だったので、現状相当薄っぺらくて、読みづらいなって感じになりそうです。
キンマリ系だとなぁっていうのもありますし、もうちょっと執筆してから改めて考えます。
余談ですが 開場した瞬間の中から拍手が伝播してく状況とか好きです
イベント参加が決まるまでが凄いダイジェスト感満載でした
夜中に何時も居るSNS（Ichiji.Social）で遊んでて
 僕「イベント行ってみたいな」 「行けばいいじゃん、依藤さんの地元で確か、杜の奇跡ってのあったよね。」 僕「ちょっとググってきます」 「開催日そろそろじゃないかな」 僕「明日です。正確には後５時間後位には開催です。」 「oh…」 僕「なので今から寝て起きれたら行きます」 僕「起きてしまった」（目覚ましも何もかけてない） 「お、行ってきな」 僕「行ってきまーす！」 僕「クッソ楽しかった」 「おかえり」 僕「じゃんけんの勝てなささは異常」 「だいたいそんなもん」  そんなこんなで初イベント参加は無事楽しい思い出になりました。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>現在書いている小説のメモです</title>
      <link>/blog/ss-setting/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 23:59:41 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/ss-setting/</guid>
      <description>ss/pdf
登場人物 セナ
戀
咲夢
アイドルユニット
場所 家から会社へ
会社内だと
地下駐車場から役員会議室へ
キャンプ場から観光地巡りへ
観光地巡りからの買い物へ
買い物からキャンプ場へ
どういう話 セナが久々に出社してくる話
セナが現役トップアイドルの二人を部下に持つ話
キャンプ生活しながらそれを自社ケーブルテレビで配信して安全性を確保しつつ、話題にしようとするセナ
キャンプか、72時間日本移動（○○から○○まで）になりました。
再びセナが芸能人として復帰して仕事していくうちにトップアイドルになる…？
キャンプしながら日本をめぐる話になりそうです。
オチ（目指していく先 セナがトップアイドルとなってしまう。
展開メモ ほんとにこれ
一応、会社にきて、咲夢と合流してエレベータに乗って、
役員会議室向かうまではできた
戀との合流まで進んだ
セナが預かる部下が問題児だったら…？
部下は現役トップアイドルユニット
何処が問題児なのかさっぱり分からないぜ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SLCB登場人物見聞録</title>
      <link>/blog/slcb-setting/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 19:45:58 +0900</pubDate>
      
      <guid>/blog/slcb-setting/</guid>
      <description>名前 依藤 戀     年齢 22歳   髪型 ショートカット   髪色 紺桔梗   瞳色 右:紅桔梗 左:猩々緋   眼鏡 かけていない   身長 168cm   血液型 AB型   一人称 僕   誕生日 7月1日   飲酒 ラフロイグがとても好きでよく飲んでいる。   煙草 チェ・グリーンメンソールを吸っている。
吸うときはキセルを使っている。   体格 華奢   性格 基本的に身内ではアホの子扱いされるが、
科学専門誌に論文が乗るほどの秀才
妹のセナの生き方が心のどこかで羨ましいと思っている。       名前 依藤 セナ     年齢 21歳   髪型 ボサボサでヘルメット癖がついた肩までのミディアムヘア   髪色 くすんだ金髪   瞳色 ケンブリッジブルー   眼鏡 普段からかけてるが、時折コンタクトをする事もある   身長 153cm   血液型 AB型   一人称 僕   誕生日 8月19日   飲酒 する。好きなのはウィスキー   煙草 吸う。銘柄は外ではガラム。家だとブラックデビルを吸っている   体格 華奢、大型バイクが乗りたかったが、免許取得段階で説得されやめた   愛車(2輪) スーパーカブ90 &amp;amp; YZF-R25   愛車(4輪) AudiS8Plus   性格 無神論者、人間不信が強く用心深い行動をとるが、</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>